上年嘅四千蚊到依家過左一年半都未收到錢

有無人到依家都未收到錢？
打過電話去又無人聽
有無解決方法
又話九月尾前派曬嘅

早兩日收到錢
我係deadline 嗰日先交表

send email去問下
第一次態度良好，但係如果佢繼續拖你就send email大佢

去始創16樓直接問
同埋聽到佢話九月派唔晒會繼續派 十月 十一月都可能派緊
上次上去 排我後面條友仲要未申請